今次係科技股股災ONLY?

先回望道指先
尋日強到老母都唔認得
但納指已經死狗咁款

再睇港女,情況好煩近

係新經濟跌, 但舊經濟升

咁問題黎啦
新經濟回調完之後, 同時舊經濟GOGOGO
係未再會合一齊GOGOGO

定係新經濟回定少少做平台, 再突破平台向下行
而同時舊經濟會合,DOWN DOWN DOWN呢

我諗左好耐, 第二個情況比較貼近現實
總結,我繼續等

有冇其他貼地睇法

大戶轉倉

有 ALL IN ARKK

點解唔可以係新經濟升返 舊經濟跌

舊經濟升幅有限
市場係逐利嘅
一旦舊經濟過份熱炒 經濟已回復疫情前水平
資金可承受風險更大時科技股又會再上升

就算無疫情，舊經濟呢一年開始都係周期性升
而家係復甦+周期兩樣野重疊緊
唔講啦 班股神應該等緊低位入科技股

而家唔低位 唔通升咗先低位

你又岩
但沽壓開通常都一齊沽

加息反而熊市？

撚狗市

true

你睇返以往 真加息股市係會升 真牛巿

契媽股災

Agreed

錯啦, 納指都反映唔到個別非指數股既跌勢..
大戶好野.

以往真加息姐係經濟好， 緊係升

問題今次個啲科技股早就升就， 仲借佐好多錢， 咁咪要重新調整

通常唔等你真係加先黎料
大戶永遠行先一步
就好似個個等biden個1.9萬億諗住實冇死
大戶就係1.9萬億前先殺到你血流成河再講

S&p由2800落去2600最多咪叫調整
根本無論利息升跌只要經濟向好股市就會升，最多只係有板塊輪動同估值上落

股joy就有 升到仆街

所以投資一定要分散風險.
唔可以訓身係一隻股票身上

之前納升嘅時候 道指咪又係縮番落老母個閪度 升得快 回得快 大家就屌晒老母咁

明眼人都知大戶將d錢轉黎轉去，邊樣升買邊樣無死，但唔好高追

我都唔明舊經升乜鳩
都未回到疫情前既生意就炒

而家大戶炒舊經＞散戶恐慌抱售新經跟風去舊經＞大戶收割再將d錢轉去玩oversold既新經

預期呀嘛

舊經抄復甦
新經調整
之前新經跑贏好多
未來都係新經, 但要識揀...
而家阿豬阿狗都電動車, 新能源, bitcoin

夾鳩d散戶
等散戶走曬新經濟股
再轉倉

過兩個月未有起色
D股已經割晒
Price in 晒

其實任佢up
有新聞咪炒左

有real economic growth 就唔會有通漲
日本經濟復甦 中國出口二月升60％
但無人知
大戶做低完科技股套住你
就夾口供作故仔

股市睇未來, 好多新經股都係蝕緊錢, 一樣炒到飛起之前

撈定平貨等反彈

而家真係撚狗市, 唔係牛, 唔龍, 唔係熊, 撚完呢度, 撚果度, 玩唔玩自己考慮。

d大户cap水啫，納指冇喇喇跌咁多，咩新經濟舊經濟股，似鳩吹多d

你諗得太完美
到時通漲會pick up加息，一齊閪冧

其實經驗話比我地聽老閪都唔好買舊經濟股

就算科技股有devaluation, 咪跌30%但舊經濟股跌起上黎係無底，hsbc就係好例子

遲下d人習慣10yr t-bill 通賬而科技股跌到咁上下，d人就會開始買翻（amazon)呢d大大隻隻已經好抵買，就算高增長個堆pltr U Zoom tesla 都已經跌左好撚多,家下又唔係金融海嘯，trade war，Covid，基本面整體係無變，所以呢個時候買科技股係好抵玩

可以考慮下arkk,3032 呢d

睇下Cathie Wood驚都未驚過，你沽幾多佢就盡力接，成手pltr zoom tesla，當arkk破翻今年個頂個陣，我一定去翻每個淡友post恥笑佢地

利申arkk138@ 300股 pltr 28@ 1000股

點解舊經有限想知

好多人唔明今次跌市係同上次唔同

幾時？
1960-1970 s 高息週期股市冇郁過
Late 90s 減息放鬆-> dot com bubble 一加就陰跌返
07/08 唔洗講 over leveraged 一加就爆
加減息by nature 決定risk free rate 再決定錢去債定股
加息點樣真牛市？

股神：appl睇50 Tsla睇100 到時再入

好快兩邊合併一齊沽

Aapl

28 1000 股

港股國家隊入市托市。
完。

咁你明唔明未有profit既新經之前又炒咩股市既野 唔係咁易明

咁要睇29850 穿成點
頭肩頂feel